彭斯真係驚左中共，琴日無發表六四演講

(最黑暗的一天) 準確預告彭斯將發表六四談話 郭文貴：演講取消可能性99.99％

中

國務卿講咗

想知點樣阻止

返9／6先講